就算係狂風暴雨我都要出去食飯！！

即管黎啦 我唔怕你架